有無巴打絲打知點樣直接入到Netflix睇嘢

唔想用信用卡申請

有乜方法 唔係畀唔起錢 不過唔想申請咁麻煩

畀定會費我幫你開account隨量收返你10蚊個月手續費

唔係俾唔起錢就買返spotify先啦

屌你老母 收皮啦撚屌

使鳩你幫我開 戇撚鳩

完來係窮撚連幾十蚊都冇錢比
媽呀好柒呀

屌你老母 我唔係畀唔起 而家唔想申請咁麻煩呀柒頭

睇撚清楚先啦冚家剷 屌你老母臭閪

中學生冇信用卡

哎呀 你嬲呀？

屌你老母 嬲乜鳩？收撚皮啦

on99 我有都唔會俾啦 白癡

你都on9嘅 小學生都有吖 嘈乜撚啫

唔好嬲啦bb 錫番啦

收皮啦
屌你老母

點解可以柒到開post問野又俾人恥笑

唔俾錢想睇? 正一乞衣

屌你老母臭閪 你仆街死全家啦

屌你老母 我使撚俾錢？有方法入到去 你都傻狗嚟嘅

繼續俾錢做契弟啦戇鳩仔

食屎狗 仆街躝上支那啦屌

幾十蚊都俾唔起
係咪中學生無信用卡呀
閖你老母借啦

躝返上支那啦 啱你呀

中国狗 乜都講錢？
咁鍾意物質上去啦屌你老味

柒得過你咩 仆街啦去！

除咗呢句，仲有冇第二句，人已經夠窮㗎啦，原來你詞窮比財更窮，可憐

大種乞兒睇人野又想唔比錢
你先似支那人

想唔俾錢睇要俾錢先睇到嘅嘢
廢物你死返去用大陸app啦
我理你真膠定假膠
正一垃圾

買itune卡用iphone比錢都可以

好撚柒呀

又關支那咩事

原來俾錢買服務有錯
你平時出街食開霸王餐?

柒到唔咁睇

巧柒啊樓主

收撚皮啦屌你老母

窮矮樣柒垃圾真係形容得你好貼切

躝上支那啦
乜都講錢 LOL

一睇就知樓主返工當做義工，唔收錢啦
支持樓主

我屌你老母臭閪啦
關你撚事？
我無用支那app喎 你就真係有用嗱
畀錢啦屌你老母

冇夠歲申請唔到

你呢d真係垃圾
比錢叫傻狗？
同d蝗有咩分別？

我屌你老母啦 死臭鳩 仆街死

破解版 Spotify

好撚柒呀樓主

你就垃圾呀渣滓 你畀錢睇垃圾喎
躝上支那啦傻狗

對唔住 真係work
好過你俾咁多錢都係用嚟download同指定播放

繼續畀錢嚟聽免費songs啦仆街

You think I care?

剩係識講粗口屌人

lm

免費歌? 樓主自彈自唱?

試下用tag and go 啦
依家用緊人地個ac睇

人地要免費睇啊

樓主呢? 返咗去搵媽咪?

無錢想搵破解好正常，你有技術可以自己搞

但你無錢又無技術...就唔好聲大大啦

乞衣都有得上網

樓豬你用個屎忽諗野
大家好難同你溝通到喎

比人踢爆就發癲
好撚柒呀樓豬

想睇戲又冇錢睇 好慘

你樓下間7仔冇spotify card賣咩？

好似買張tap and go 就得

笑到仆街
大家唔好要踐踏窮人自尊啦
搭單問 電視係咪一定要有上網先買到netflix

乞衣學人睇Netflix

$49 一個月都叫多
食餐飯都冇咗啦

無錢想食嘢去食霸王餐好正常

信用卡之外就唔識用唔想俾就唔想俾啦直接入, 直接入你老母屌

俾唔起錢就咪撚睇啦

樓主中學生可能一個月得$200飯錢咋

我屌你老母啦

食屎啦我屌你老母臭閪

屌你老母 唔撚想申請呀你戇撚鳩
讀多啲書啦柒頭皮

潛返落去啦，乖啦，今晚俾最高級嘅狗糧你食

我使撚睇啲垃圾 仲要畀錢買？你傻撚咗吖？

屌你老母 支那狗躝上去啦
你老母臭閪等你開飯呀撚屌

我俾唔起你老味呀 3蚊一日我都俾唔撚起？

我一個月買隻碟都唔止49啦屌
人地之前做promo 7蚊乍

屌你老母 你啲小學雞躝返去你老母臭閪啦

我咩俾唔撚起？
問題係值唔值？
唔好混淆概念啦

係呀 唔值呀 咪撚睇

一睇就知樓主係弱智乞衣中學雞
改埋D外國streamer名
又無錢買正版 口講麻煩 實質就無錢
eq又低 自己柒到盡頭仲衝出黎屌鳩人

懷疑乞衣仔樓主去m記r wifi上網 所以咁耐都唔應機

屌你老母啦 使撚俾錢睇垃圾吖？

支持op
世界上點都要有呢d人黎恥笑

條撚樣係i大狗黎 但好鍾意扮係kong u 學生

前幾日撩人去hku 隻揪 點知笠水唔夠膽出 但佢厚面皮到話自己見唔到人先走

人地又原創劇又電影 咁都唔抵？
我真係好想開左你呢d人既腦黎睇下有咩問題

屌你老母 我master yi challenger
關你撚事？咪撚搞笑啦冚家剷
仆街死啦去 我無錢買正版？你老母吖？

原來是i大仔

屌你老母 你個名買撚咗版權吖？
咁撚勁郁我啦仆街

我三大嘅 屌你老母臭

收皮啦 我去到1115都無人嚟
你有乜proof 去prove我無去呀？

你i 大咋 柒頭

你有無睇過AV???
你有無買過正版AV

btw 諗同做係兩樣野黎既

似係

屌你哋老母臭閪 全撚部仆街死冚家剷
我有alternative solution 可以免費睇
好似你哋班支那狗俾錢睇垃圾？

屌你老母 我睇GV嘅 屌你 唔撚使睇av

對唔住 係三大 即係港中科其中一間

屌你老母

唔係支那人先最鐘意用破解咩
即係好似你d撚屌咁囉

第日樓豬打完工冇糧出

樓主又aim的野同我地唔同?

你條撚屌收皮啦 你呢啲支那狗最鍾意乜撚都錢錢聲

諗起樓豬個毒撚係到嬲到震哂就好想笑

( Show Blocked User - Cowsep )

信用卡都無？

發窮惡係唔同d嘅

無人理你呀柒頭皮

你叫哂呢度D巴打做契爺我送個ACC比你又點話

無話版唔版權既 乞衣仔
不過改埋d咁既名等我恥笑下你都幾開心
唔講我以為你幫cowsep打工做宣傳

terrarium tv咪又係連登仔做出黎
netflix乞唔到走 走過格離乞
都係既 你呢d死乞衣ive仔
世上總有你呢d廢鳩先平衡到 一世比我地踩住上啦

頂你哋班支那狗唔順
屌你老母臭閪 去死啦
潛下水先 898

唔值又哂自己時間搵破解

條假膠打幾句就撚到一班傻仔狙擊佢

咁點解要上黎問 Netflix 最低消費都喺6x姐
唔喺俾唔起呀嘛

上大陸網睇啦垃圾

收皮啦乞衣 我三大架撚屌
屌你老母臭閪 你仆街冚家剷啦

做咩要哂時間睇埋呢啲垃圾

成班傻仔

唔係一個用免費咩，仲可以用Paypal

呢個post 好撚好笑

紅字：有

都估到你又黎呢招架啦
樓主條賤種係高登個account 叫勇武黑夜刺客
11月尾個陣都撩過人出黃金隻揪 又係淆底唔夠膽出 最後覆唔到要9up 話自己係LA
12個鐘可以由香港去到洛杉磯

竟然有人上個網都上到咁柒

笑撚死

oh btw 搭單問
有冇正嘅男男gv網
要有SM成份 最好有埋3P 4P 4D
同埋VR-applicable
放到我啱啱買嘅VR 機道就perfect嗱

死變態

pornhub啲男男gv 太outdated 又低清 我要720 p 1080p
最好就2160p 加環迴立體聲啦下

你就支那仔 賤種支那人
你邊度人用計算機上網lm

ive都叫三大 樓主係咪打少幾隻字
香港三大弱智學校
剩係識屌老母仆街冚家剷 乞衣仔無錢讀書係詞窮d
睇乞衣仔吠真係一種娛樂

死乞衣仔快d跑去第二間m記搶wifi啦 就黎夠鐘啦

計算機

唔好講咁多嘢先 有冇正嘅男男gv網站

要有1080p以上嘅 VR-applicable
有眼罩 手扣呢啲SM 片最好
7：1 環迴立體聲

支那仔鬧人係支那人

乞衣ive仔轉移視線 真係肉鳩酸
多謝你呢件社會垃圾係新年比左短暫娛樂我

實不相瞞 其實前面係假膠嚟
想帶多啲人嚟呢到
想講嘅就係
覺唔覺呢牌大J同慕容公子都好有進步？
知大家一直對佢哋有偏見
希望大家可以畀個機會大J同慕容公子

柒頭支那狗

假膠你都信到十足 真係唔知邊個垃圾嗱 LOL

鑊鑊被人圍完就扮假膠 仆街支那狗

樓主on99

ive 仔咁on9都有

柒左仲想拎番渣沙
你咁都想用假膠過骨 咁689都可以話自己係假膠啦

你都識話係垃圾，但你又想唔比錢去睇

死gay 佬

點姐你 又話使撚睇垃圾，依家你又要係到r 件垃圾既破解版，咁你係想睇定唔想睇呀垃圾

真係幾好笑 一開頭話唔係無錢 而家話唔想比錢

樓豬無錢申請 橙

樓主心理變化三部曲:
1. 以為自己好醒度扮冇錢
2.畀人拆穿惱羞成怒亂吠
3.畀人撚到冇得還手就扮假膠執返咋沙

正宗死毒撚發窮惡
抵你一世用免費野啦
你老母都係免費架

實不相暪前面係假膠

屌你老母 原本都冇咁撚好笑

成個大陸喱咁 乜鳩都拗免費

估錯晒 算啦你

支那狗死遠啲

你係小學生

食屎啦 講埋大J呢D垃圾就

仲駁嘴 好柒啊

樓豬發癲，好好笑

唉大支那狗

柒到咁難怪熱普城隊友御理都頂唔順要開post割蓆

唔掂 睇左第一頁好撚好笑 留個名

呢個POST真心好笑，多謝樓主！樓主好波！

對唔住 放左隻政事台吉祥物出嚟咬人

揾d Netflix po揾到呢個笑死我